iTunes pass、iTunes gift card有咩分別

iTunes pass 增值$1 都得

iTunes pass 7仔OK

$1- $5000

如果我想買iCloud 係咪買iTunes pass/card就得？

iTune Pass類似係虛擬卡, iTune gift card係實體卡

iTunes pass 要知qr code先幫人增值到（分享方法好簡單 入wallet app搵番岩帳號張卡 右下i 分享票證）
iTunes gift card就要直接send code比人入

itunes variable card出現後金額限制同pass已經冇咩分別 不過7-11 99%員工都唔知咩叫itunes variable card 上次搞pass&variable card活動 問咗5間冇一間知我講咩 最後都係iTunes pass解決

你的資訊很有用